有無巴絲好鍾意睇歷史解謎戲？

達文西密碼 驚天奪寶嗰啲
將啲虛構嘅事實融入歷史入面
似真非真 似假非假
好有代入感
btw有無巴絲有類似嘅戲介紹？